@elonmusk, yes, I’m short TSLA

Burry 哥呢期到底輸咗幾多錢？

以為elon自己short tsla